Сделано в обучающих целях по мотивам книги Кента Бекка. 
---------------------------------------
Попытка сделать свой микро-xUnit и понять как оно  с самотестированием.

selftest:
-------------------
Перейти в корень библиотеки и набрать:

php makeunit

например:
{you/path/to}vendor/voop/xunit$ php makeunit
